香港已經玩撚完！依家我地嘅病毒檢測都由大陸控制埋

【武漢肺炎】內地病毒檢測實驗室登陸大埔工廈 與商戶共用升降機惹恐慌

今日同朋友傾開，風水輪流轉，換著十年前沙士，。跟本無可能發生，只會大陸叫香港幫手

大陸係有進步，但香港反而固步自封咁多年，有沙士抗疫經驗，除左扯晒期咁派左雞珍去世衛，乜都無得著。

今日傾左好多，愈傾愈心up,經濟多元發展，智能城市發展，科技，乜7都係，一手靚牌比班仆街打到咁。過左幾年同班10後講我地輝煌過，可能無人信。可能連00後都感受唔到

香港既固步自封咪又係支那搞成咁既
香港既政府撚話到事?

民政事務話到事個d咪又係一pat屎，其實班公務員97前都多一事不如少一事，97後仲明顯。

好恐怖

你講果D發展係「國策」黎, 比你香港成功左仲得了既?